有無人去過台灣打工換宿

無薪換宿兩個禮拜係咪都要有工作證
有無人有相關經驗
而家同間民宿老闆傾緊 佢話唔洗搞證都得 但係明明之前有香港人比人拉左 唔敢博
求指教。